今 日 入 機 場 嘅 入 黎

明大家當陳雲癡線
但尋日奶左野之後 佢有食藥下啲野唔該參考下
唔好再衝動奶野 尋日唔完美 今日做番完美佢

陳雲：機場示威的問題。機場是回到陣地戰，它不是流水社運的實踐地方，容易陷入被圍困而清場鎮壓的風險。除了環境凶險、條例容易觸犯、容易被機管局誣衊（例如忽然取消所有航班）之外，我想同大家講下人權。你向市區街頭的外國遊客派發傳單是可以的，人家事先或遠處見到有示威集結，可以選擇走近或兜路走，你向他們派傳單或遊說支持，是合理的。他們在香港街頭蹓躂，本身已經有預備接觸香港社會實況的蘊含社會合約在內。
但機場呢？機場通道是遊客或訪港人士到步的必經之道，他們是沒得選擇的，他們未必想了解香港，只是過境或做點商務、探親之類，你在截停人，向人派傳單遊說，是沒有社會合約蘊含在內的，你在唐突人家。嚴格來說，是侵犯遊客的專注權利。在機場大堂的不妨礙人的地方做展覽或懸掛標語是可以的，至於阻礙旅客做登機手續，則是難以諒解。你可以堵截跑道或機場通道，但你不能用滋擾旅客的手段來堵截機場運作。你可以向機器、向設備來下手，但不能向明顯不屬於香港社群或中共社群的人來下手。
你要保衛香港人權，首先要知道什麼是人權。
（閱讀智力門檻：IQ110.）

Push

再推

不割蓆

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有，唔會捉得晒
今次捉到既鬼唔會係第一隻
更加唔會係最後一隻

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理優都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

情緒唔好太易俾人帶動
唔係所有野都要跟
要用腦思考

推

陳雲癡線都講得出呢樣野
大家唔係癡線嘅 唔會做唔到掛

推呀

入黎睇下呀

push

推推推

唔建議推 驚理解錯衝動走去破壞設施

。

但當然唔好人做咩你做咩
Let’s think